夜瞓真係好難戒

日日都話要早瞓早瞓 但冇次得
真係好享受夜晚既時間
好平靜 好自由
但夜瞓對身體好差 究竟可以點改

將電話同電腦掟落鹹水海
完

每晚5點幾訓 7點起身

早d熄燈

屌得寂寞既人先明白深夜幾撚舒服

點解咁早起？

我會熄住燈撳電話

真係好舒服 每日最享受就係呢段時間

I know that feel

唔好戎
搵夜更工

同你一模一樣 仲整到5點先訓

得夜晚先可以靜靜地發呆

夜晚開post都知你只係想搵同病人

夠膽朝早6am開 啲人就真係答到你點戒

利申：喺床上緊連登

好驚爆肝

成個sem break
5點訓
下午2點起身食tea

其實都係想搵人吹下水

頂我都係 放sem break個人真係好廢

想搵份工改善下夜瞓情況 但又懶得搵

send多好多份cv都冇回音

Same here 日日無所事事

我唔係享受夜訓 不過拖延症太嚴重

send cv九成都無回音
落街搵好似實際啲 但我懶又驚
結果做咗兩個廢青

聽日繼續搵工

諗住返sales ?

唔係呀 我做咩工都會驚
除非份工有熟人做緊照住我

唉 仲要錢都用撚晒

日日朝早7點先訓

me too 日日出去食好貴啊

出去見工車費好貴

same
好想搵人一齊返
但結果都而家都未搵到

我已經日日喺屋企食
但衰多手成日上網買嘢

我都好想搵人一齊返工 但首先要搵到份工

我 都 係！成日碌過d網就忍唔到手買野

呢度啲人性格我估都係咁撚樣

其實好多時撳電話已經撳到冇野好撳都唔肯瞓

最慘係屋企人永遠唔會體諒
朝早照嘈，你自己夜訓抵死

我本身都諗住搵工有用
點知我搵左份番晏晝3點

我屋企人開夜
日頭佢要訓
夜晚佢又唔係到
我都想俾屋企人煩下

我無聊到碌ig搜尋果欄睇圖

成日鬧我夜瞓 叫我搵工

又四點了

岩岩先比媽咪鬧我夜瞓
雖然我知佢係為我好

我都唔知有咩做但搞搞下就4點

琴日朝早8點瞓
前日朝早10點瞓
Sem break中嘅廢青真係好撚垃圾

聽日一定會早瞓！ (好似係）

咁你都叫早瞓既

依樣真

唔捨得訓

好想較返個生理時鐘

其實真係冇心，1點幾訓上床上一陣ig fb 再上連登就已經4點

Keep左4-5年

痴撚線

以前唔知點解可以11點拎住電話瞓著

agger
寂寞可以是忍受 也可以是享受

夜訓到中醫話我身體好差😂 大家要立志搞返好個生理時鐘呀！

搭車個半鐘

唔敢去覆診驚被屌

去完旅行個鐘變差左
由4點鐘眼瞓改左6點先瞓得著

正皮

由讀大學開始
到grad左有病做廢青
加加埋埋有4-5年都係咁

試吓農本坊失眠沖劑，中藥成份 （如果你想訓 ）

我覺得要先戒拎埋電話上床
利申戒唔到

聽日去camp調節翻個生理時鐘

唉

我已經接受左咁樣既自己
因為太舒服所以冇諗過戒
凌晨嗰種自由同寧靜正到
日日朝早9點幾瞓 夜晚7 8點醒
喺香港過住健康既美國時間
遲d想番既工行輪姦制
到時想搶多d凌晨更番黎

一開始5-6點先瞓到
過咗一排朝早8-11點先瞓到
到而家下晝4-5點先瞓

戒乜鳩吖屌
利申，夜晚咁靜真係好舒服，我都想戒

去個旅行應該可以較返正

我都係朝早6點先瞓到

訓唔到 潛意識好似抗拒緊睡眠，點攪

就算眼訓都唔捨得訓

夜晚個種萬籟俱寂嘅感覺真係引死人

好想試下早睡早起
依家搞到腸胃好唔掂 成日食完無耐即係痾

On9 5點

遠離你部手機 上床訓教 唔好諗咁多野
每日我都係4點30左右醒 早起嘅人
你訓教嘅時候我就醒左做好準備返工返學

我唔想訓教呀!!!晚晚都係咁,但朝朝起身(都唔係朝朝,已經係下午)就會諗今日一定要早d訓,結果都係fail

未訓 點撚算

我都未

習慣左真係好難搞

天光了

訓兩個鐘又起第番工
日日都係咁
夜晚唔願訓

一訓落床，就自然訓唔著，個腦好自動諗好撚多嘢，好撚多煩惱

失眠

啱啱訓醒。。。琴日下午1點訓

準備訓

6點了
想較返好個鍾既我已經習慣左7點幾訓

朝早一架播

Same

決定依家去打波 重整生理時鐘

你搵份返6點既工。唔使兩日就戒到

差電會放床尾，玩到無電就死死氣差電訓教，日頭鬧鐘響 又要死死氣坐起身去禁熄 到依加為止 呢個係最有效方法對負自己夜訓同懶床

呢個月開始逼自己早訓
11，12點左右訓，朝早7點左右起身，個人真係唔同d,精神好多 各位努力，早訓真係唔難

由4點tune到2點半訓，目標係1點前訓到
各位加油

晚夜個世界就係自己嘅

可以靜靜雞諗吓嘢

哩個真
但睇住身體一日一日咁差
好影響健康架

當你身體差到一個地步 你識驚就會開始改架啦

我都係慣左夜訓，就算逼自己凌晨1點訓，凌晨4點會自動醒，好on 9

11,2點 早唔過十點都唔好話自己早瞓過啦

城市人算早架啦，老一輩先會9-10點訓

都係會3,4點先訓

訓教好撚哂時間

我放工番到屋企都十點半 只有夜晚我先可以打機

咁都有得叫春

唔通唔係

0負皮

11點訓，6點起身，做個健康快樂人

廢青集中營

返工返到屋企已經好夜,唔夜訓連小小私人時間都無埋

成日先4,5點先訓 晏就1,2點先起身

但我係早瞓唔撚著

琴日少少攰十點去左瞓成晚無睡到過
利申極易醒，唔知第時番工點算

你到中年自然戒到
未到十一點都眼訓

我都訓得唔好

係

試過10點訓 12點就會醒 跟住返唔返 要等到5 6點先可以再訓返

戒夜訓最好係番工

絕對係 放工返屋企訓一陣 十二點去到三點 見到周圍黑哂 成個世界得返自己果種feel好正

白天不懂夜的黑
鐘意早睡早起既人唔會明夜晚有幾正
正等如我永遠唔明早睡早起有咩好

戒唔到架喎

夜訓自然會晏起身
晏左起身到夜晚又無咁快訓得著
不停咁loop

冇壓力個排就可以輕鬆早睡早起

戒唔甩留明，喺都市嘅難得安靜中醒住係人生享受

有科學家研究指人類生物鐘係25小時一個cycle 即係如果唔特登調節 會每日遲訓一個鐘先係正常 大家可以google下

大家今日一齊早瞓！！（得既話）

真係好中意夜晚 好舒服
唔知點解d時間過得比日頭快

由下午四點起身tune到兩點
希望今晚早d訓到

屋企住得低又近街市成日都好嘈
夜晚果種靜實在太正
所以一放假就朝早7點樓下一嘈先訓
成日夜晚搵D響歐洲exchange嘅friend傾計

夜晚特別想搵人9up

我都係 變左好似正常人既訓晏覺咁

有朋友日日唔願早訓 搞到生野搞到我拿拿林改左依個壞習慣，大家自己醒水

cancer?

問題係早D上床訓都訓唔著 例如習慣4點先訓
你1點上床結果都係要捱到4點左右先訓得著
然後第二日又訓到下午先身 無限LOOP

成日睇到呢d都好驚 但驚完都改唔到

今晚又夜瞓了

0254

夜晚一個人真係好舒服
時間過得好慢 慢慢享受

但日日hea下hea下又4點

決定去刷牙訓覺
今晚要早過4點訓

已經習慣夜瞓 三點幾都好精神

日頭就用香港時間, 夜晚就用歐洲時間

有排日日5點幾6點先訓
黑眼圈跌到落下巴

3點半了

搵d野做就一定早瞓到
試過做運動/project
嗰日12點就會瞓到
利申:近排做緊廢青冇野做就夜瞓

應該有一年未試過早過3點訓

明明隻眼好累 但因為訓之前打左場GAME
身體太亢奮 成晚都訓唔著

正常有運動既都可以早瞓，停左就開始遲番

仲未訓

三個鐘前瞓著 而家醒咗瞓唔返

慘 仲未訓

same

唔淨止你一個

同問

頹廢人生

第三句係精髓

同路人

1點上床,但都要禁電話禁到2,3點
想慢慢tune 到11,12點訓

出去跑個步 好訓好多

呢排得閑想去跑步
跑到虛脫唔知會唔會早啲訓

每晚10點幾訓
6點半起身
返早就戒到夜訓

好想戒夜瞓
但結果變到越黎越遲瞓

慣左夜訓 覺得早訓就冇左啲寧靜/屬於自己嘅時間

ys, 返份早工
每晚10半訓教，6點前起身
出門條街勁少人，搭地鐵又唔洗迫，超正
不過唔覺得身體好左

而家有工返每日要6點幾起身，夜晚11點半到訓
早訓感覺好好，皮膚都好似靚左

我自從上年考完DSE就一直習慣好夜瞓
就算瞓左上床，都會不斷搞電話

我之前都覺得好難早瞓
而家暑假返咗工
日日攰到pk
晚晚12點即刻去瞓覺

每晚2點才有睡意

有時候還會失眠
利申：工作日八點要起床返工

人手filter

hello darkness my old friend

其實夜訓真係傷身？
如果好長時間都夜訓 可唔可以呃到個身體其實咁先係正常 ？
有無人明我講咩

習慣左就得
但唔好好似返shift咁, 個人會好快殘

我明

我都有咁諗過

Same here 呃自己身體夜晚係朝早 朝早係夜晚

又一個夜晚

次次第二朝要返早都唔願訓
經常性訓兩三個鐘就起身

好多同路人

自從因夜訓病到仆街後，發誓要12點前訓，訓早左但一樣晏起身

自07年開始，5點先訓
同你一樣夜晚個種靜，一個人用客廳，自己做自己野真係唔錯，通常都係趕功課/睇電視/玩手機

今日又要開夜車做功課喇

如果要問個天咩時候最靚，
我會話淩晨5點到6點既晨曦。

如果要問咩時候個人最安寧，
我會話淩晨2點打後，好似去左另一個時空。

你話我有咩理由唔夜訓，
早睡早起迎接呢個嘈雜既世界。

不過身體真係明顯差左，都係不了

訓唔到 不過又要11起身

做乜要戎

試下成日唔訓 捱到第二晚 你就會勁早訓 跟住就會早起 之後個人keep住勁早起身 就算你3.4點訓

利申 上個禮拜岩岩咁做完 而家日日2.3點訓 10點幾起

聽晚一定要早瞓

半夜凌晨真係好舒服 個人好平靜

得深夜最放鬆，全日最free嘅時候

夜晚有種魔力

係啊屌

工作關係日日夜晚11點半先返到屋企
就做下自己野，打下機
好快就4點...
第二日11,12點起身...1,2點出門返工
好難早訓...

又眼光光。

成個星期都4點幾5點先訓#
好想早訓呀

而家先去打丁同沖涼

訓左未

未

未，仲落左樓下等緊食早餐，食完番上去玩多陣電腦先訓

有無人夠我癲

女VV

Keep左好耐係咁
不過今晚早左訓 3點訓到而家醒左

訓咁少夠咩
btw你個名，好熟口面

夜訓變番做早訓，早到依家都未訓

朝早六七點訓，太陽落山五點幾醒

的確好撚痛苦

真
明知早起成個生活rountine會好好多
但平時翻工放工 處理拍拖 人際關係 乜乜柒柒
深夜凌晨時間先係完全屬於自己既私人空間
去思考 去放鬆 寧願唔訓都想去延長呢個時刻
但搞到每日翻工好撚攰 皮膚好差

深夜一推

返工啦廢青